《終局之戰》值得看嗎？

小弟想分享下我對今次《復仇者聯盟：終局之戰》嘅睇法，內容主要係對劇情嘅分析評論，但前半段冇劇透。
如果有興趣希望各位可以抽空去睇
各位看倌無論喜歡或者唔喜歡，都希望你地可以留言俾d意見

幾十蚊一套戲
其實無論係咩戲 用咁平嘅價錢入場睇一定有得著